得到越多越發現失去嘅更多

直到得到所有野，但發現原來一早失去所有，之後得到嘅從來都冇彌補過所失去嘅

習慣無常 才會慶幸